蘋果A1:查7.21車牌揭元朗黑夜真相《鏗鏘集》記者被捕 蔡玉玲：緊守崗位無畏無懼

【#A1頭條】去年元朗7.21襲擊事件警察「唔見人」被指勾結鄉黑，擔任港台《鏗鏘集》編導、有份採訪「還原7.21真相」的記者蔡玉玲，昨遭重案組上門拘捕，指她涉查冊車牌時作虛假陳述，再利用所得資料報道，控以兩項違反《道路交通條例》罪名，下周二提堂。各界譴責當局以「莫須有」罪名打壓傳媒，報復記者調查事件，製造寒蟬效應。蔡玉玲昨晚獲保釋後，呼籲同業信守無畏無私價值，「繼續做我們應做的事」。

極速巴

支持香港堅守公義既記者

正義記者查出真相被拘捕，無言

講真話就有罪

違法起底侵犯私隱，作虛假聲明，呢d 所謂記者，毫無專業品德可言。
記者呢個職業響香港已經臭晒，係一文不值嘅職業名稱，仲衰過做公屋保安。
做保安都要考牌，做記者就唔洗，12,3 歲嘅都可以做。

黑警港共而家就係話，係警黑合作呀，你吹咩，我鐘意拉就拉，唔鐘意拉就唔拉，叫佢斬死你我都唔會做野架喇，腥港人

班黑警根本係中共走狗
人格賤過地底泥

做五毛應該都要，含啦

721

黑狗

推